如果真係出水炮車，而且有標記顏料嘅話

如果出動水炮車而且有顏料標記嘅話，咁樣啲警犬可以秋後算帳好撚大鑊，有冇辦法可以解決到呢個問題？着潛水衣得唔得？

要著防雨的長外套，隨時可除左變裝

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

條褲點算？標記顏料好惡搞喎

鞋同襪仲有頭髮

要自己帶多兩套/ 靠家長帶啲衫褲過嚟

有D外套長到去膝頭左右。
褲同鞋就真係要預備多一套

同埋件防水外套要有帽，包實成個人